邊個買曬7 11 d 溏心蛋?

次次想食都買唔到

me

我有相熟七仔鋪頭，佢話每次返貨唔夠10包，佢話想食要一朝早黎買

btw, 今日見佢撕左溏心蛋張招紙，換左七仔自家點心廣告招紙。

正常 星期三轉推廣 今日會轉

真係咁正？
幾多錢一隻呢？

$18一包，2隻

普普通通，但拎黎送麵食一流

台灣果d好食d

一朝早係幾點

我果次朝早八點幾買左最後兩包（中環）

屌你老味 搵左好多間 比人清曬

打非中

麻麻地好食

好好食

求仲有溏心蛋分店地址

香港仔中心 大貨

痴線普通野都搶
餓狗搶屎

麻麻地

邊間有
今日行左幾間都唔見有
係無去大快活果面果間

美心樓下 今日3點仲有4 5包

Catgirl

入左2包課 佢地話有時都係番1-2包

通常一番就比人一次過買哂（我呢類人）

盲搶蛋

未見過有賣

買到喇 唔該巴打

睇分店幾點返貨
我0800左右就買到 夜晚收工永遠都冇